「左膠」女權人士被節目主持秒殺 當場崩潰 玻璃一地

想睇下佢之後點回

原版 8:06左右

British accent 真係正

u2b 留言

fb 留言

😆😆😆

佢仲要發火，即刻證明佢講得啱

痴撚線，乜都係歧視女性

佢地係咪有被害妄想

上次沈教授引呢張相比班白痴台妹圍

鄭欣宜 ?

女人反對女權主義

邊個post

無左既?

女權撚慘被秒殺

留名

正 好到point
講男人係社會先係受到不公平既一方 好中
女權仲話自已想得到平等

女人真係好恐怖

笑死

比你快我一步
第一次睇笑到仆街

希拉利選唔到都多得呢班怨婦唔少

呢條唔係反trump既抗議咩？

TRIGGERED

個轉數真係快撚到

E Il Sol Dell'anima

死快d

女權撚真係世界上最戇鳩既生物

美貌與智慧並重

Milo

英文差聽唔明個女人講咩，大概估係話女仔長命啲因為勁啲？之後聽咗個男人講笑到瀨屎

Lmlm

女權主義者真係好撚恐怖
最鍾意性別歧視就係佢地

lm

女：有個問題應該好多男人都想知，點解女人會長命d，咁係因為女人勁d同每一日都過得開心d

男：

婦豚

香港地其實都女權過高

嫁著你既男人緊係早死d

屌係公司唔可以開聲睇

有無人可以打出黎,我好想知
我求下你地

男：娶左你啲咁嘈嘅女人做老婆所以咪死得早啲

多謝巴打!!
女權真係好撚ON9
EMMA咁索一知佢係女權就J都唔撚想J

屌我岩岩睇睇下留言先知原來SHOW MORE個度有打句對白出黎

樓主你主修咩系既魔法？

女權閪死老母

女miss 拖住男小學生: 溫柔, 愛錫小孩
男sir 拖住女小學生: 變態, 性侵

呢個咪係女權所講的男女平等囉

精神系魔法 靚女絕緣

d反女權片好好睇

lm 返屋企睇

樓主果條片唔係好覺條仔贏左
只係個節目唔夠時間要完
條女好想回應先搞到好激動咁

去youtube search 懷疑論的狼 個channel 好正

同感，條女一路好有point，個男就用小學 comment回應。條女衰在中計。但其實好好地討論緊無啦啦講埋d膠嘢係好難唔發火。

D翻譯網係咪偷片賊呀

衰EQ低都係抵死, 不過女權主義者又唔會教育番女人天生EQ低就要學識控制, 只會叫番男人包容.

依家係兩個成年人討論緊，其中一個講低B嘢。係小學 果個要改而唔係另一個人要控制囉好冇。

係 同backup佬一樣
不過唔知點解冇人屌

你係咪港女

條女講D所謂內容咪就係執著D細微細眼野囉,有幾有point

只要佢講嘅說話唔啱你聽就話人低b

Laura Southern 好撚正 我偶像來

而家先得果廿一歲

早幾日重去左阿侵就職既示威

留個靚名！！

男講既野有咩咁低B呀 臭閪

條女一路講緊「當其他人用pet names叫你既時候，你有權利同佢講你唔鍾意，請佢唔好再講」。條仔都講得岩就係新聞淨係搵咗女人做例子

一路都好地地討論，但到最後條仔offense to feminist 個句係好冇point，好煽動性

氣女講既野根本係假
話女人唔重視物質
話男會簡車唔簡個仔
根本唔係講大話就係老屈
最好笑既係之後男人話條女都有拎膳養費
都係洗男人錢
條女即刻話佢有三個仔女
乜女人就唔可以養晒？
咁你扮咩男女平等姐

推男女平權唔係唔得
但推女權就好撚柒囉
你平時可以吠話乜乜歧視女性，但唔該都吠下有乜歧視男性

自己係女仔都覺得女權好on9
影衰哂女性

不過可能係外國女性真係被貾低被忽視嘅機會多d嘅 所以好多女仔先出黎反
之前娛樂圈都有話男女唔同薪酬
點同香港 香港女大過男

呢單老屈好不安

BILL BLUR 出名反女權撚

女權由頭到尾都無POINT 只有出醜